可愛教主 (台灣)楊丞琳 vs (日本)新垣結衣

年份差唔多

惡魔在身邊

my boss my hero

結衣完勝

結衣

邊有得比

恐怖教主好撚樣衰

楊丞琳好撚樣衰

楊丞琳係短髮後好樣左,長髮個陣好柒
我都睇唔番佢既舊劇,咩海派甜心個LOOK真係頂唔順

但結衣我睇完逃恥後,追番前面既劇完全冇問題,後生個陣真係漫畫跳出黎既美少女,完全冇敵

結衣無敵

唔好玩啦
邊有得比

曲線呃負評

楊丞琳果幾張都唔靚

緊係結衣啦

仲要用mbmh既結衣做例 點比